終於明點解咁多人出去發夢發到出pool

點解就係我無出 fk

行緊吊橋時，
如果見到
黑白無常
牛頭馬面呢？

講白d咪即係狗公借游行示威揾食

睇下你初心係為香港定女啦

佢著咗我對西瓜

認真做野咪出唔到囉

真心相愛

都係一句啦

Your face, your fate

啲女仔frd俾人溝曬

啲囡覺得咁樣好浪漫呀嘛

10月出其中一次 識左條女 差唔多歲數 話而家去酒店食自助餐平 食完上酒店房食埋佢

同意呀dklm

我反而想知點解咁得閒拎到人tg

俾人拖住跑 好有初戀感覺 食屎啦

撚會咩個個都急急腳跑 點會拖住人

後排班撚屌大把聽過十幾次

厹借運動食女

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

難怪你老母果日call我

話終於得閒幫我隻狗出火

見佢含我隻狗含到雪雪聲

塊閪啲水一滴滴咁滴落地

真係睇見都戥佢同我隻狗開心

最後我隻狗喺你老母塊田到出咗3獲

落樓果陣我隻狗腳仔軟

係你老母幫我先抱得到我隻狗落樓

辛苦晒令壽

一路行佢塊田一路滴返我隻狗啲精出嚟

搞到成條冷巷都係

我勁唔好意思.....

呢個真 識個朋友條女出去做FA 個男嘅Black bloc組隊
本身佢哋教會識 一齊咗一段時間
個男俾人帽咗條女識咗第二個FA

啲人好鍾意交換tg 美其名大家比料互相幫助
實質係點佢哋自己清楚

有冇一齊到？

太樣衰 會fail